人總需要勇敢生存 我還是重新許願

例如學會 承受身短

嗯